高普：「紅軍的歷史需要重新書寫。」

高普：「人們總說利物浦擁有偉大的歷史，這一點我是相當認同的，我喜歡過去所有的經典戰役。不過，從現在開始，紅軍的歷史需要重新書寫，我們會建立一段屬於自己的歷史，在球隊的歷史上，刻寫自己的名字。」

通常呢 d 時候就出事

立flag
睇黎4強場即out

第一回合之前講

如果首回合lead 3球都出局算唔算一段獨特既歷史呢..

PSG 唔係未試過

對皇馬都仲有D可能，對美欺就唔洗踢已知結果，當然美欺出唔到另計
如果呢兩隊決賽就all in巴菜

紅軍的歷史麻

阿樂守到美斯波都掂唔到

死牙狗又燈

我覺得利記對巴塞有得打 風格問題 但係對皇拜就等456 皇拜唔介意縮後D踢 但巴塞唔會

美斯同埃及美斯既對決...

用正名再寫過

同巴菜鬥攻下場通常都會好慘

睇Alba 同 Salah 賽跑都幾好睇...

我個人覺得巴塞好怕利記果D瘋狂迫搶

點會 巴塞踢開地面控傳 論經驗 猜波當食生菜

沙維走左 小白同插水狗老左
巴菜傳控都唔係最癲個期咁

準備2018年版伊斯坦堡

老咗對佢控傳技術影響不大 同埋經驗只會愈來愈多
影帝one touch仲係世界級

國家打吡 疤塞都轉晒防反啦 前場得美欺一個 今季撚有傳控咩 反而果場皇中場果3件就真係屈左疤中場機啦 只係果時美欺好態同疤守得好 之後反擊到
自從msn時代之後 疤撚有傳控咩仲 條中場廢撚到

你贏都係4強姐 歐聯本身就已經有幾個
你贏到英超就真係幫利記重新書寫歷史

講緊個人技術 戰術轉咗防反唔代表巴塞波都唔識控 結論係巴塞至少高利記一班波 亦唔覺利記踢得贏巴塞

柒撚完又係到搬龍門..

我覺得得皇打得贏鋓

個人技術好都唔夠，抗壓同身體對抗都重要
巴塞老化中場頂唔頂得順利記迫搶成問題

條友都on9 技術係到 但人老左點都會體力差嫁啦 全盛tiki taka咁勁係因為中場3核全盛 傳控屈機 佢地各自都技術好 有擺脫能力 但加前面小花 但到後期 人腳開始老化 猜起上黎都已經拖泥帶水 所以先比拜屠 4強都入唔到2，3年 之後到15年 全面改踢法 棄中場 比波msn自己玩先拎返歐聯 到今時今日 疤條中場廢撚到 得返影帝 仲要中場傳控差左 影帝防守壓力又大 小白都唔可以成日踢 又老 猁果班癲狗 件件後生 好體力 迫搶咁癲 比人格食格唔出奇 唔好唔記得 14之後果幾年 疤就係咁比馬體會屈機 係15年有msn先自己玩晒
疤今季靠既都係玩防反啦 小花自己做波 其他守 堆中場傳控得啖笑

等球王美斯教埃及山寨版踢波

Sad but true
所以依家一唔出美斯就接近0攻勢，最多靠兩邊閘推進下

月城雪兔好撚煩 係第一回合之前講又點撚樣呀

以家巴塞都唔係打控傳 驚咩撚野迫搶 利搶撚到巴塞條中場咩 仲要利永遠等半場力

痴線 講到利好撚勁咁 迫系咩迫

中場廢都可以不敗 真係幾勁咁

臭痢狗打飛機打到咁 巴依家都仲係西甲第一又真係幾廢

班傻鳩疤真係覺得自己高班過利記 笑撚死

又開始咀炮？

你全家比狗屌 邊撚個痢都分唔到

比你屌？

冇沙拿都然4窿

除褲啦 屌你老母

認狗？

你比個老母 或你個屎忽出黎屌 認狗又點呀

咁撚巴撚閉 又唔會24小時 捕住係道出POST啦 撚樣

弱智仔

次回合輸返3粒向謝拉特致敬

搬你老母臭閪咩 一直都講緊個人技術 你邊隻眼盲撚咗

你都係收下皮啦 利記逼撚到巴塞咩 有緣咪4強見 到時一巴巴打落你條on9仔度

啲疤狗駁唔到就屈人係痢 癡鳩柒線

如果高普好似啲死狗利咁日日哭喪就慘囉

真係冇緣

真係迫唔撚到

你一巴巴打落自己度

緣份到了
Ching在哪？

打咁大篇野吹到咁大比人8強反cup收皮

巴塞下話

未來人

咩話?all in巴塞?

ALL IN

屌你老母真係柒撚到。。。我都估唔撚到對羅馬都可以輸3碌撚，屌

真心有料

人地咁大段野句句都有理有據
駁唔到就屌人on9約人隻揪
依家緣份到啦 去撚左邊阿屌你大巴大巴

利申利迷

4強已入 理撚得你

緣難了 情難了

屌 好撚柒

好撚痛肯定

4強見啦巴塞

喂喂喂 去左邊呀 緣份到了

系

諗住打幾巴?

又有隊創造左歷史

係好野嘅

有緣見證利入四強

柒撚到閪咁

真係無緣

咁都有得笑 疤狗

因為要改寫黑哨晉級

利記四強是咪對巴塞?

決賽見